[勸世文] 有人請你去trip,千萬一定要拒絕

呢個世界邊有咁荀，你唔去仲好過去。因為有啲條件他們唔講，但係已經做曬出來啦，8點集合逼你5點幾起身，逼你跟足他們程序做，逼你幫手湊女，當你係隨行工人，逼你食野一定要影相乜7都影, 成個港女咁，雖然我預左要交換啲野，但都無理由咩自由都唔比，逼三逼四，仲要言語逼害，成團人都靜又逼我大聲係架車叫早晨，我話唔敢叫了，條媽叉即刻大聲講你大個架喇，咩事呀當我扯線公仔，唔好想住出少少臭錢就大L曬啦，行行下又推又撞又一路講野一路篤人，個導遊話個度啲人無禮貌你行路阻住會撞你(暗示緊她)，她之後仲要做得更甚，好似人地話她係人地既錯,自己一定岩曬仲要將自己啲野硬套落人地度。

真係完全唔知點解有啲人咁無恥，仲要話自己耶L, 話求赦免我們未知既罪(真係無敵), 自己鼻翰聲大,我幾乎晚晚訓得唔好,係度扮奇怪點解我訓得唔好，總之日日係屋企都好過去呢幾日, 黑眼圈又大左, 好似老左10年咁, 她重要話我個樣似大過真實年紀,收啦對住呢啲講一套做一套既人唔想唔老都唔得。

宜家想block9 她，以為仲可以用物質來噠人(買人篸etc)，啲錢仲要唔係條八婆比，係度ya文ya舞,她個老公好廢,點解咁都忍得她落, 我係男人一早飛她

簡而言之,唔好笠亂收人禮物,唔好比人tum 兩tum落搭,唔好比人請去trip

ps 知自己多錯字, 望勿見怪, 重點係文主題

話鳩佢老公廢 你咪仲廢 都係要忍 死柒頭上黎搵安慰呀？

弱智群VS弱智仔

弱智咪上連登啦

重點係弱智應該去返庇護工場

On lun 9